呢兩日做完波比跳 頭暈想嘔

之前重未做過 我都係做4 set 每組之間抖1分鐘 4set做完後就來料

我係咪真係咁廢定正常既

之前冇練過係咁 慢慢每日keep住做就會適應到

用口吸入太多冷空氣 呼吸錯亂 或 運動量突然大增都會想嘔
有節奏地做 呼吸要暢順 唔好閉氣 慢慢會適應

話時話 1 set做幾多下 做幾快？

俾肌肉慢慢適應
唔好太chur
但更加唔好半途而廢

我覺得自己個呼吸節奏可能係錯 落個下用鼻吸氣 起到跳起個過程呼氣 每組12下 我覺得自己可能都算心急做得快 1下3秒到 我估

1 下3 秒普通
一般嚟講係2.5 秒至3 秒鐘一下
平均快過2.5就真係算開始快，重要計埋你跳幾高

反而覺得你似體能唔夠多
可能未適應呢個動作

利申做開Tabata Burpee
即係做20 秒抖10 秒，做8 組嗰隻方式

我都係25下X2，做左一星期

雖然好累但OK，問題係膝蓋勁痛 唔敢再DO了

我係網上見過一個日本人做呢個 20秒8組 呢種計時方式會唔會相更加吃力？

攰死

利申呢個訓練方式做4 分鐘計1 次
自己呢世人都跳左幾百次

但呢個真心練到野

可以試個簡單版先
原版既雙腳後跳改做左右踏後
雙腳前跳改做右左踏返原位
做慣先加快 輕鬆接受到先做返原版～
如果再追求更多可以加埋push up

手足俾心機，訓練初期會有不適，但只會維持好短時間，你抖幾日再練個效果已經會好好多

裝備好自己。

膝頭痛如何避免

我可以試下 呢個應該無咁辛苦

巴打 你計時個到係咪都係攞個大約時間 手機禁20秒倒數個到都已經過左兩秒 起身再禁休息10又抖多左幾秒

屋企跳放個鐘喺到，乜都唔洗理就跳

電話都有時針嗰隻計時
就算冇，直接撳個跳數字咁計，跳到18-19 秒自己睇鐘做人就得

進階少少，第日可以跳高少少
係真係會好辛苦，但你練一排就知好有價值
我自己屋企跳掂到天花板為標準
大約2 米4 高

我今日都轉左做呢個 4分鐘一次 去到第5set 真係攰到跳唔起

師兄你一日幾次呢個架

做腳嗰日做

可能暫時未適合做呢個
因為呢個方式都幾辛苦
可能要轉個方式，第日體能進步左先轉返呢個

做幾多次8組

一次已死

以前有試過做2 次

渣ga

試下先
100下跳繩*10次
加10分鐘運動（40秒做+20秒抖）
加埋你個4分鐘試一試

大家準備好操體能
就嚟開始